<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo>
	<data noupdate="1">
		<record id="author_fujio" model="library.author">
			<field name="name">Fujiko F. Fujio - Fujimoto Hiroshi</field>
			<field name="day_of_birth">1993-12-01</field>
			<field name="gender">male</field>
			<field name="introduce">
				Năm 1944, lúc cả hai còn là học sinh tiểu học, cả
				hai đều học khác
				trường. Sau đó, Abiko chuyển sang trường học của
				Fujimoto và họ thấy
				cả hai đều có sở thích là vẽ. Sau khi học trung
				học cơ sở, họ vẫn là
				bạn bè mặc dù họ đã chuyển đến trường học khác
				nhau. Trong khi họ là
				học sinh trường trung học cơ sở (1946 - 1948),
				họ đã đọc truyện
				tranh của Osamu Tezuka. Khi họ đã trở thành học sinh
				trường trung
				học phổ thông, họ bắt đầu vẽ manga cho một nhà xuất bản.
				Cả hai đã
				cho ra tác phẩm đầu tay dưới cùng bút danh là Tenshi
				Tama-chan.

				Sau đó, Fujimoto vào làm ở một công ty bánh kẹo, và Abiko
				thì làm việc
				cho tòa soạn báo địa phương Toyama Newspaper Company của
				nhà xuất
				bản. Tuy nhiên, Fujimoto nhanh chóng phải nghỉ việc vì chấn
				thương
				do tay bị kẹt bởi máy móc. Còn Abiko thì làm quản lý, phù hợp
				với
				việc vẽ manga. Trong khi Abiko đã được làm việc cho công ty,
				Fujimoto tiếp tục công việc của mình là vẽ manga. Tại thời điểm này,
				tên của họ đã được viết dưới bút danh "Ashizuka Fujio". Năm 1953 họ
				xuất bản tác phẩm đầu tay The Last World War. Những năm tiếp theo
				(1954), họ đã quyết định đi đến Tokyo để trở thành họa sĩ chuyên
				nghiệp vẽ manga. Tại Tokyo, thời kì khó khăn của họ bắt đầu. Họ liên
				kết cùng các họa sĩ manga khác để tiếp tục công việc vẽ manga. Một
				thời gian, Fujimoto và Abiko chuyển về căn hộ của Tokiwa-so nơi
				Hiroo sinh sống.

				Họ tiếp tục vẽ manga dù gặp khó khăn rất nhiều.
				Nhiều nhà xuất bản đã
				đặt đơn hàng từ họ. Họ đã trở thành một mangaka
				nổi tiếng. Tuy
				nhiên, họ bị mất việc làm trong thời gian từ 1955 đến
				1956, vì năm
				1955 họ trở về nhà ở Toyama để nghỉ ngơi, thế là họ bị
				mất trong
				thời hạn gần tất cả các manga. Sau đó, họ chỉ phục hồi khi
				các nhà
				xuất bản thật sự tin cậy. Trong 1959, họ tiếp tục ở Tokiwa
				sau đó
				chuyển đến Kawasaki, Kanagawa. Fujimoto đã lập gia đình năm
				1962 (ở
				tuổi 28). Những năm sau, Fujiko Fujio nhận được giải thưởng
				Shogakukan Manga dành cho các manga Susume Robot và Tebukuro
				Tecchan.

				Fujimoto và Abiko thành lập Studio Zero với Shin'ichi
				Suzuki, Shotaro
				Ishinomori, Jiro Tsunoda và Kiyoichi Tsunoda. Sau đó
				Fujio Akatsuka
				tham gia và tới khi đỉnh điểm, xưởng sản xuất có đến
				gần 80 người.
				Họ sản xuất nhiều phim hoạt hình, ví dụ, Astro Boy.
				Fujiko Fujio
				tiếp tục viết manga, ví dụ Ninja Hattori-kun,
				Kaibutsu-kun. Sau đó,
				Abiko đã kết hôn năm 1966 ở tuổi 32.

				Fujimoto
				bắt đầu sáng tác Doraemon vào cuối năm 1969, và cùng một lúc ông
				bắt
				đầu hoàn chỉnh manga dành cho thanh thiếu niên. Doraemon lần đầu
				tiên đã không thu hút sự chú ý của trẻ em. Mãi 3 năm sau, Doraemon
				gây sự chú ý bởi loạt phim hoạt hình. Tuy nhiên, đáng tiếc Doraemon
				không còn sự hợp tác của hai họa sĩ nữa, mà chỉ còn một họa sĩ theo
				đến tập cuối cùng là Fujimoto. Doraemon giờ đây thực sự nổi tiếng
				khắp thế giới không chỉ truyện tranh mà còn hoạt hình.
			</field>
		</record>

		<record id="author_tokuda" model="library.author">
			<field name="name">Tokuda Shigeo</field>
			<field name="day_of_birth">1994-08-18</field>
			<field name="gender">male</field>
			<field name="introduce">
				CUỘC ĐỜI VÀ SỰ NGHIỆP
				Tokuda sinh tháng 8 năm 1934[2] và làm việc như một nhân viên đại lý du
				lịch cho đến khi nghỉ hưu ở độ tuổi 60.[3] Theo Tokuda kể, "tôi nghỉ
				hưu và không có gì để làm", vì vậy ông bắt đầu sự nghiệp thứ hai của
				mình với tư cách là một diễn viên khiêu dâm. Tokuda đã mua các video
				khiêu dâm trực tiếp từ công ty sản xuất (ông không dám đến mua trực
				tiếp tại cửa hàng video) và đã trở thành bạn bè với một đạo diễn.
				Người đạo diễn này đề nghị ông đóng một video khiêu dâm vì "phim
				khiêu dâm người già" đã trở nên phổ biến.[3] Đến năm 2008, Tokuda đã
				thực hiện hơn 350 video,[4] theo một đạo diễn "Trong thế hệ của ông
				ấy thì Tokuda là một siêu sao".[5]

				Ruby Productions, công ty sản xuất phim của ông, bắt đầu làm các phim
				"người già" với người ở độ tuổi ba mươi nhưng sự nổi tiếng của "phim
				khiêu dâm cho người lớn tuổi" đã khiến công ty tạo ra một dòng phim
				với diễn viên trong độ tuổi bảy mươi và Tokuda là ngôi sao của
				họ.[5] Tokuda đóng phim với cả các nữ diễn viên trẻ và lớn tuổi bao
				gồm một số phim với nữ diễn viên 72 tuổi Fujiko Ito. Với số đông
				người già ở Nhật Bản với nhiều thời gian rảnh rỗi, phim khiêu dâm
				với người lớn tuổi đã trở thành một thị trường béo bở, chiếm khoảng
				20-30% doanh thu phim tình dục.[1]

				Nam diễn viên thường là vô danh trong các phim khiêu dâm của Nhật nhưng
				Tokuda hiện đã có thương hiệu video cho riêng mình với công ty Ruby,
				diễn với các nữ diễn viên khiêu dâm có lứa tuổi khác nhau.[6] Một
				phòng thu chuyên về phim khiêu dâm người lớn là Glory Quest phát
				hành loạt phim "star man" Maniac Training of Lolitas vào tháng 12
				năm 2004 và khi dòng phim này trở nên nổi tiếng, đã đưa Tokuda vào
				loạt phim này với một loạt các nữ diễn viên khiêu dâm trẻ trong loạt
				phim Forbidden Elderly Care (Forbidden Nursing), bắt đầu từ tháng 8
				năm 2006. Một loạt phim khác Big Tits Loving Grandfather Erotic
				Mischief của công ty Glory Quest bắt đầu vào tháng 8 năm 2008.[7]
				Không phải tất cả các vai diễn của Tokuda đều liên quan đến tình dục
				và ông thích đóng những vai khác nhau. Tokuda nói rằng ông hy vọng
				sẽ có thể tiếp tục đóng trong các phim khiêu dâm cho đến khi ông 80
				tuổi (sau đó ông cười).[2]

				Tokuda đã trở thành một hiện tượng ở phương Tây khi ông được mô tả trong
				một phóng sự của CNN năm 2008[5] và Ruby có kế hoạch phát hành một
				số video khiêu dâm của ông ở Hoa Kỳ.[5]

				ĐỜI TƯ
				Tokuda cao 1,60 m, đã lập gia đình, có hai con và một cháu trai. Ông nói
				rằng vợ ông, 45 tuổi, nghi ngờ ông đóng vai diễn nào đó trong ngành
				công nghiệp phim ảnh khiêu dâm nhưng không hỏi bất kỳ câu hỏi nào và
				ông đã giữ bí mật vị trí "ngôi sao" của mình.[1]
			</field>
		</record>
	</data>
</odoo>
